【勿助長代購 勿提L'Oréal Group 第一頁有懶人包】化妝品護膚品討論區 #44

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

上post 1001

靚到仆街！！！！！
[/quote]

我加左陳醫絲勿助長代購個post落去 唔知咁樣好唔好
如果唔好就下個post del返

新post 留名

真心覺得m係皮膚敵人

岩岩開post 佢話我標題太長

新post lm
利申 發光機 dr highlight chan

幾時改名

改左

笑死我

睇落04又好似好靚咁 粉粉地啡色

啱啱睇完br355係我鍾意嘅顏色呀！
Visee 有盒我用到見哂底 嘅有啲似，等我搵下圖先

屌又兩個post......

訓個晏覺姐又爆左個

想問有冇絲打用過H&M face palatte
新手想玩下bronzer/highlight
佢盒野睇落幾正

[quote]真心覺得m係皮膚敵人 [/quote

見到陳醫生個名大笑左
你地洗唔洗推咁快 追到氣咳

咁邊隻先對粉刺有效
btw有冇剩用b3既絲?
覺得b3控油掂唔掂 有冇爆倉問題

笑到係條街畀人望

[/quote]

我都想買 walk of shame 定 Bond girl 好 揀唔到

我都想買 walk of shame 定 Bond girl 好 揀唔到[/quote]
why not both

訓醒一覺又爆post
陳醫絲 想問新手想試玩highlight （平時淨係會用淺色眼影highlight眉骨） 應該買咩入手好

有呀，我剩用b3加平時用開嘅嘢，t zone少咗油但塊面多咗粒粒 我諗緊繼唔繼續全面用

利申混乾，平時搽油都唔會笠

why not both[/quote]

窮喇絲打
已經啱啱先買左Burberry支 liquid lip velvet

the ordinary係呢度用後評價都好似唔係咁好
令人好忐忑

真係冇貨

hourglass 又係勁靚勁燒

一日爆一個post
留名先

The ordinary

光速爆post 絲打們太強
lm先

其實推ordinary 只係一個月左右
大家都用左唔係咁耐 可以睇定d先

有冇絲想一齊夾colourpop
一個人買唔到咁多

而家唔係free shipping咩

我淨用b3 覺得超正，夏天易出油用完無乜點出 又無晒粒粒

瞓醒又爆post 今日開心使用walk of shame

你個名笑到我

好啦喎 唔好逼死我啦唉絲 我都好想買呀 但成日斷

rose hips oil用係邊架
我可能試下b3b5先

佢真係致力放火，推動highlight文化

點！解！walk of shame！唔！送！香！港！呀！你！老！母！

[/quote]
[/quote]

佢真係致力放火，推動highlight文化[/quote]

[/quote]

加幾滴落lotion用
利申 超乾肌

我都有 好自然
我有時用蜜粉掃成面掃

有冇絲打有唔hard sell既美容院介紹？咁大個女都未做骨facial 想普通清潔護理下，收下毛孔咁

下次開post要提一提 加密左係下面打keyword

highlight mac soft and gentle

Mac highlighter

好激動

去到39 40頁再提下先

追左post都搵唔到係邊隻
有無絲打可以話我知

就係無！！！！乜撚都唔送要去第二啲網到買
咁我買sf做乜鳩！！！

我有買 未用 太靚唔捨得破佢處

邊款one day 超鍾意呢款

呢張相每個post都出現一次 直情可以放係#1

太經典 可唔可以放落懶人包

唔知有冇絲打用緊之前某巴打做嘅護膚品個名好似係，求包膠

1 day con / mac soft and gentle

想問一下有咩買賣網站係可以俾台灣同香港交易
Yahoo拍賣tw 同hk唔相連 shopee呢啲唔寄香港
唔該曬

Asos beauty又有折 但點解無lime crime pumpkin

買riot 超靚

睇下啲swatches 先

岩岩入手左大量colour pop眼影 好掋
大家覺得咩色靚

好似係
我啲皮膚又唔係話好大問題所以之前用過一排但見冇特別好咗定差咗就冇再用

有啲貨係唔會有折架 exclusions apply

諗住淨係去canmake買兩支眼影液,點知佢話買滿268送多支眉筆,咁就洗左300

散光有color con 咩? 我問過眼鏡鋪話得日本當地有

老老實實散光唔深(200度內)又唔怕死可以加深近視度數試下
記得細個係有條式計 個度數我一路到而家都跟緊都無咩野 帶con果時睇野好似仲清過戴眼鏡不過我唔係成日戴

我買唔到呀好嬲 要買amazing grace洩憤

其實我覺得amazing grace仲靚

冇貨想喊 好唔好買住bond girl頂住先

嬲係嬲唔知買sf+做咩 想要既全部唔送香港

買啦 全部買晒佢

上網搵到張相 隻隻都好靚
同埋如果有絲打買ct唇膏個啲 可唔可以夾埋我 我淨係買一兩支唇膏

冇追幾個鐘又新post

買得好

我黎丁唉絲的

買啦買啦

好想加入討論 但太快 做兩嘢功課再碌下又多左幾頁 追唔到 上個post個啲都未睇曬

無波唔好丁啦

你個名

[/quote]
生野+1
唔覺有美感

我係咩都可以丁餐懞既痴漢

我都想買 walk of shame 定 Bond girl 好 揀唔到[/quote]
有冇乾嘴既絲打係度?
CT唇膏係咪會乾?
我見評價好兩極

淨係記得個號碼 但卡已經dum左

有冇乾嘴既絲打係度?
CT唇膏係咪會乾?
我見評價好兩極[/quote]
我覺得唔算太乾
其實我覺得walk of shame唔算好靚 我係真係好鍾意ct先買
我覺得最靚係miranda may

求圖

新手留個名
學生表示未係好研究 但canmake 好靚好吸引

有無代購

好啦聽日扮工睇下先

絲打你啲下睫毛咁長既

miranda may實物係咪珊瑚色

love liberty點睇?

Secret salma 好似都好靚

ASOS despatched之後無晒聲氣
即喺點

呢個無買

冇啊 混乾啊我

好青春既粉橙色 好想買

絲打你今日先攞咗一箱colourpop

靚到喊

ct lipsticks

好似要白皮先好睇
我呢d黃皮

呢d粉色唔岩黃皮

但係呢隻色好少女

我都係呀 係得星期六日先可以盡情化靚啲
我直頭連眼線都唔畫，有一日畫咗又比人問今日做乜咁濃妝
所以平時底妝，highlight同唇膏算

ABH brow

其實啲男人/冇化開妝嘅女人完全唔識界定濃妝定淡妝 個嘴搽紅小小 就話你勁濃妝

啱呀 有日淨係搽防曬加紅少少既唇膏 佢竟然話濃妝

點解我化得濃我男朋友都唔覺我有化妝 男人啲眼係咪要拎哂去驗

我都覺 我用普通大地色都比人話濃 心諗你咪見到有色就話濃啦 你自己夠有搽粉紅色眼影我都冇話你扮可愛啦 其實自己鐘意化咩咪化咩 做咩要批評其他人

買啦 我都準備買

人人燒我 我燒人人 既精神

男友毒毒地 鐘意韓妹妝
話我平時個啲太淡太日常
叫我搽白啲再加個紅唇好正
但我好憎韓妹+佢地啲妝

好似唔包 冇得ship internationally

唔清楚呀sorry

ABH ship internationally架
可能要比postage

咁都好啊 起碼你男朋友會留意你平時返咩妝俾下意見你 點都好過我男友禁止我化妝 佢好耐之前逼我發毒誓話唔可以再化妝 最後同佢嘈左好多次交 先達成協議 佢唔再干涉我化妝 我亦都唔干涉佢打機

點解要禁止化妝

有
但係唔知點解揀country 果陣冇Hong Kong 又冇China

上左面後有無上粉？

香港有無得賣？

sorry絲打

我估代購都有？唔係香港買唔知幾錢

試過有又試過無 但無分別

Br355中間隻色金金地我唔岩用，最上面個格都係
所以先想睇下有冇類似

你扮無化咪得
我化咩妝我自由 關佢撚事咩
因為我成日洗佢腦係無素顏靚女 最靚係佢女朋友
講出黎有少少恥感

原來可以咁樣 好彩個盒未掉 聽日試

我成日都要逼我男朋友睇下我個妝有咩唔唔同
覺得佢笑得好好笑
又成日逼佢聽我買咗咩 然後問佢靚唔靚
有次同朋友講開佢地話我精神虐待

Too cool for school shading

佢啲皮革製品都好靚

陳醫生絲 cultbeauty無曬gleam

究竟黃皮人可以搽咩色唇膏
上面好多好靚但全部都係白淨絲打

黄皮人都好想被燒跟住狂買唇膏
每次見到靚嘅
心入面都有把聲音: 冇你份啊黃皮人
就滅火了

我覺得可以搽下nude色

香港都用到！！

有無絲包膠three 新base 黃色/ peach ?

60一粒係咪傻撚左

笑死 我都成日試滿左自己隻手就拎我男朋友隻手黎試色

呢個我都見到 勁想留言屌佢

白皮揸乜都靚

覺得Mac BA都好西 去過兩間態度都麻麻

用帶紫紫地色嘅唇膏會顯白呀

利申黃皮

總會有一埋戇鳩幫佢買 明明自己都買到

我頂多係去格仔鋪swatch色再上網買

係我男朋友share呢個post比我
因為佢自己日日比隔離皮鞋post燒著 佢話我都要一齊陪佢著火
但我真係放低得太多銀兩

我記得佢賣highlight好似係90
有無賺一倍 ？

有冇絲打用過dior rosy glow 胭脂？
靚唔靚？

我都覺 黃皮人表示粉橙唔得 橙紅唔得
不過點都衰唔過桃紅

黃皮唔好試

我冇落妝玩 佢話我t zone好油 係咪睇錯我啲highlight

有冇絲打買左Bobbi brown新出嘅唇釉 English rose 去左好多間都冇貨

白皮人有白裏透紅嘅效果 我朋友用得好靚 但用喺黃皮嘅我身上隻色只係普普通通嘅粉紅色 但佢持久度真係超好 同埋極上色 要好小心唔可以攞太多

像柯南一樣 好sad

咁氹人好開心

真係唔可以攞太多
初初我見上面冇乜色 就攞多咗一次
點知返到學校照鏡 成個 咁紅
我覺得佢會隨體溫而變色

皮膚好靚 絲你都係白皮啦你都係搽咩都靚

有對面海嘅朋友睇你講咩

試玩個app算幾準
肌齡同我年齡一樣
我塊面泛紅所以佢出冷色調
啱啱洗完面出偏乾
用黎揀粉底/皮膚狀況都幾好

肌齡係大我真實一歲
不過之前去shiseido測16 skii就14
皮膚就混合性 色tone中間
都真係幾準
但奇怪係做親呢啲測試都俾想像好

仲有我

岩岩係gmarket 放落左千幾蚊， 希望d 貨快d 到啦

多謝介紹，薄ge防曬真係要買定多幾支
我用開藍色，等黎緊去日本等我都買先

我同家姐retiniod幾乎日日用都無事 仲覺得光滑左 上網都見過有人話有爆發期，我諗係人夾人？ 都有絲打鍾意佢個ha+b5 但我自己覺得用完無乜feel

各位絲打求救
你地生石頭瘡會唔會吱佢?
我生左粒兩日用gel plus敷，見到有一點頭
嘗試吱但唔成功，依家企左係到

已經黑到呢個點

敷多一兩日等完全見到成粒黃色野先吱
之前試過一吱d水爆落塊鏡度

原來得我一個係咁

我用橙色/ 紅色

我黃皮用鮮橙 / 橙紅都好顯白

我有時都會係咁

其實我嚴重好多，但係我無方法解決

查到個啲位甩晒皮
可唔可在敷mask？

自膠

試過一次，唔得，因為我有百褶

咁唔好再搽
可以呀 我會厚敷專for暗瘡嘅mask 隻mask係美容院都用(個店主聲稱) 不過係幾有效

一訓醒又17頁

絲打用左幾耐見到效果？

岩岩都check左 tum到我勁開心 又話我無黑頭無暗瘡個d

啊啊啊
手殘 打瀉左covermark 罐粉底
加速左9成使用程度

又可以買啦

我本身冇偏白色tone既highlight
加上呢個比較自然
所以決定入手，佢個pattern係幾靚幾舒服
買埋呢個色tone就夠了（只要Dr highlight Chan唔燒人的話）

Zoeva呢盤好正我都有好興趣

我21都未到比佢話24

啱啱收到sephora vib sale時買嘅kat von d

啱啱follow左你 我發現我哋有一個共同朋友

Kat vod d係咩

絲打幾號落單架?

我都想知 好想快啲收到

我反轉唔到既
要研究下

呢個要記低!

好唔鍾意自己黃皮

agger

做野做到瘟瘟地 自

有人用the ordinary b5+b3 + rose hip seed oil 會起擦膠粒?

整個連登絲打review ig
拎野大家分

我都係唔搽得nude色 勁病
所以我所有唇膏唔係紅就桃紅咁滯

一日幾post都分享唔切喎咁

我尋晚都收到Email喎 希望今日到

應該followers人數直逼beggerssss

本身諗住等呢轉返到睇下點先再決定買唔買
點知今朝就到左貨
點知再見到你呢段 我都係乖乖地開個網睇下先

我都係唔搽得nude色 勁病
所以我所有唇膏唔係紅就桃紅咁滯 [/quote]

我橙色胭脂再加橙色唇膏

有無絲打有好用既去角質products推介
事關前兩日去左ipsa做皮膚分析 角質層勁厚 100分滿分得十幾分
但我一路都以為我好乾淨
仲有一路都以為自己係油雞因為個鼻毛孔勁大會喪爆油 點知測完話我係乾肌 皮脂分泌力50分完美 我得4分
頓時覺得好迷惘 平時落妝搽skincare敷mask都好勤力 但係咁結果咁差
BA話因為我唔勤力去角質所以搽咩skincare都唔吸收

The ordinary 2號order 今日送到
早左一日 但因為送去男朋友屋企試唔到住
佢話我又買 我話絲打話好用
佢話返我有咩你係話唔好用

我覺得係加埋膚色睇 偏白嘅黃皮用橙色好睇 偏黑好似有紫底或者暗紅好啲
利申 黃皮 夏天同冬天粉餅差兩隻色

我去做又係話我角質層厚
我用開日本detclear個隻
但係唔係好識分好用定唔好

我都係 完全唔知點先為知乾淨 BA推介我用luminizing clay mask 我買左試完之後又係唔知同平時用開既洗面膏有咩分別

唔係敏感肌既可以試下GEL PLUS

我記得去做skin test 幾日前咁岩做完deep clean clay mask
然後佢話睇得出 因為角質唔厚

台灣個隻Annie's Way Mask得唔得？

log on我覺得無乜用。。

宜家諗緊試唔試下呢隻 但覺得有點貴

綠泥係B牌?

我都用緊 頭兩格係好好用 尾果格無用過咁滯 不過我係因為佢個色太深而且太啡黃所以好少用

hit pan真係好有成功感

Bm好似有絲打推過 唔怕貴既可以試glamglow

絲打
我同你一樣呀個結果

自
我係皮脂50幾 水份4
角質層厚

我都係 但我覺得個app唔太準 我皮膚無咁好
佢話我有五粒黑頭 好搞笑
Ipsa嗰個skin test 好似好吸引同準啲

但我想問要test是咪要落妝？
落幾多 一撻撻我驚好樣衰

我見你第一級白 好羨慕呀

會落半邊面 但test完會幫你化返

我真係諗都無諗過自己會係乾肌 仲要係好乾果隻
咁你之後有無買d咩新既skincare

重貼

我skin test 角質9X分
早晚都用dermacept支peel

到底要幾耐去次角質 又話去得多會皮膚變簿過敏

胭脂咩色
如果為左一粒胭脂落單。。 會唔會有點兒。。

我大概一星期一次
夏天會密少少 3-4日一次

我應該去溫finalssss 唔可以再上黎
絲打你得閒既話可唔可以swatch黎睇下

應該一星期一次

好唔開心見到好多絲打既the ordinary 慢慢開始到
但我個個order 未到
我見到有啲絲遲過我order 幾日都到左
(我係asos 到買）
而且我個order 仲要係由1號dispatch 到5號個location 都無變到
之後就再無update 過
我係咪應該email 問下係咪有問題

其他絲可唔可以share 下佢個tracking 個啲睇下我呢個有冇問題

制止唔黎
買野真係好開心

我試過有一次買asos成個月都無到
然後email佢refund左比我
點知兩個月後黎左

你email下⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

我肌齡20歲 但佢話我有14粒黑頭

我一路都冇轉過location
星期六拎買貨佢都未轉location
佢個tracking真係好廢

睇得出 見到你啲Swatch就知

咁搞笑 咁最後咪免費

呢個app真係好盞鬼 幾粒都數埋

其實order 個陣佢預計係10號到
不過我見其他絲遲過我order 既都到左
所以就好心急驚有問題
如果聽日都未到就email 佢啦唯有
唔該曬咁多位絲打

係 不過已經過左季

但數唔啱

呢啲app不要太認真 做個參考姐

Bex係咁 我上次個status 冇轉就送到

我4號dispatch，今日送到，但係今朝屋企無人，所以轉左聽日送到呀

上轉我隔離屋幫我收左

妖 公司隻垃圾mouse成日搞到我post咗兩次

去完沙灘無黑過中間有無補?? 想搵曬唔黑防曬旅行用

次次敷完mask都會捽到D好似老泥嘅野出黎
係咪角質層黎

見到個分數有爽到但唔太準

有無人同我一樣 用the ordinary b5+b3+rose hip seed oil 會捽到擦膠出嚟？
係咪其實溝唔埋？
我係咪要換過個 composition

有可能係 清左角質先再敷mask會更吸收
我上年去韓國exchange半年都無去過角質
結果返黎成個額頭都係暗粒搞好耐都搞唔掂
所以去角質好重要

但都有可能係d精華你吸引唔晒起擦膠碎

咁正 即入

我係化咗小小底妝去
個ba幫我卸咗一邊 test完再幫我化
另一邊佢又幫我卸埋 逐個step叫我自己試一次
然後幫我上曬全妝
好到傻咗

我用左⼀⼁乛⼁

我用多咗pc果個bha同做多咗泥mask
不過冇乜感覺

HI絲打們, 打算入ORDINARY個坑
但我GOOGLE唔到你地之前討論個D POST
你地有冇整到懶人包?
如果無既話我唯有上網搵REVIEW睇

絲打你可以打去bex個電話屌下
我屌完就話交左件貨俾hk post

我係收埋貨佢先send個track number 黎話黎緊會送貨俾我

幸福肌

盡力啦 唔好屌 但睇下可唔可以感化大家 (大愛撚

支持 屌岩岩訓醒又推爆幾頁

一到日本，係機場買左美少女粉盒，好感動

訓醒繼續燒先

見到都唔想覆

直接同佢講個post唔講L'Oréal group

多！10，20都唔缺

Visee Kate

眼影未hit過pan 希望colourpop可以成功

如果出到市區見到仲有可以幫你買呀 反正實行藥妝同埋唔重唔曬位，不過好多人都話好多地方缺貨，唔好咁大期望
留tg比我啦

唔好意思，想問the ordinary 係咪有懶人包，我揾唔到
另外佢隻primer同toner有冇絲用過?而家燒到想成條line轉去咁濟

credit: 一蟹不如一蟹
the ordinary懶人包

Thankss!!無限感激

如果可以 下次開post絲打可唔可以放#2

我今日去試canmake反而覺得11似
11用2隻色mix埋會出到355第一格
Btw今日試下好似絲打教學咁畫眼影，唔知點解一畫下眼角個三角位，成個眼神就望落好兇咁
點算好

我都係，明明幾多黑頭下又話得四粒

因為每個人眼形唔同
好細嘅detail位已經可以令成個眼妝感覺唔同
Practice makes perfect

我5月2 號落第一張單，5月8 號到
,同日幾分鐘後落第2 張單，到今日都未到

有時都想多啲練習下眼妝，因為平時化開淡妝基本上唔會用到眼影
你地會幾時練架，出完街番黎個時未落妝定平時起屋企玩化妝品
但又怕畫完又落畫完又落好傷眼啲皮膚

關西

唔洗出街嘅日子 就係練習嘅日子

Givenchy唇膏係用真羊皮

不過對我黎講唔吸引

我覺得包裝靚
但色太悶無火

等我一陣

如有絲打補充照quote返就得
我加左啲顏色落去希望無睇得咁辛苦

[/quote]

我都會，我覺得係因為太深色，好似上面張圖kate個個畫下面三角型會太深好惡，隔離visee 最深個格就冇問題
同埋一次唔好攞太多粉，用海綿棒嘅話可以喺手背hi兩下先再畫

真羊皮就不了

大家唔好quote太長 會金剛棒
太多圖都幫手del code
日日咁追post法手指公就斷

連登有愛

我睇下聽日得唔得閒整多幾個product啦
如果放唔到入懶人包既 放落#2都好 (放#2無咁亂 好似係

下次開新post要加
提大家加keywords 提大家唔好金剛棒 同埋放the ordinary小型懶人包 落#2

唇膏有必要用真皮黎做咩 明明個主角係唇膏 用真皮包裝好似冇乜必要

我都係咁諗，已經唔係cf啦，仲要用埋真皮

幾靚都不了

用真皮做乜鳩

在地鐵笑左出來

呢啲真皮平過假皮
做出黎感覺又high end
呢啲個個都睇樣
一出大把人衝

想問下絲打們返到屋企落妝之後，但又未訓之前，會用咩skincare?
淨係用toner又唔係好夠 用essence cream又要臨訓洗走再搽

大陸人最好呢味

唔係cf
用真皮都唔奇呀
同埋粉紅色個枝都唔靚既

上個post係我啊個黑眼圈 但係我個眼底一上粉就好明顯起晒一粒粒出黎 再搽遮瑕會仲凸 到底係咪油脂粒 幾好嘅遮瑕都冇用

我會toner加清爽gel cream, 唔捨得用左essence又好快洗走
cream都買左幾種, 未訓之前用平啲既

我都覺要叫大家唔好quote咁多圖
1 2張無問題 太多好影響追post
Del img code 啦大家

用過 係beautylish買
我覺得唔算係話好特別 算高調
不過好那飛粉
同champagne pop差唔多

左becca champagne pop
右Jouer citrine

[/member][/quote]
[/quote]

Ultra matte lips乾到傻
Satin/metallic/gloss lip都幾好
Lippie stix都唔算乾

我係一乾就會起死皮嗰啲人

[/quote]
[/quote]

仲會跌碎片

伽藍絲同盜雷絲

臨開新post提提大家#1要加

上次colourpop落左3個order 有兩個寄番香港 要6月中先用到

發光又發熱 喺條街大笑左出黎

+1 又慳番幾百

我見好多人都話kiss me眼線液好用
但kiss me眼線膠筆好唔好用架？

[/quote]
Ultra matte lips乾到傻
Satin/metallic/gloss lip都幾好
Lippie stix都唔算乾

我係一乾就會起死皮嗰啲人[/quote]

真的不了
用唔到咁多
上網丁完就算了

平時見啲韓妹素顏個唇色都好靚
有無絲打有類似顏色既唇膏推介
一時之間搵唔到圖 類似pony個咀咁 但深色少少

買左colourpop 停係某個點五日無郁過 係咪正常

真係唔好買matte 乾都算 仲會跌碎碎
屋企嗰三枝係當左垃圾擺係到

非常正常 呢個問題每個post都有人問

Speed dial 好靚 用matt色通常咬唇妝咁上 個唇邊唔好咁實色都好靚

岩岩見到有個做化妝既朋友收到全set Chanel 春夏彩妝 講真送比化妝師我真係覺得冇問題 好撚過你去送比班戇鳩beggar

唔好意思 colourpop 未dispatch係咪正常？
星期六先訂既

傻傻地

再改名

我都係 應該正常

傲嬌絲

come and get it同埋forget me not好靚
點算 我應唔應該再落多次單
我驚我貪新鮮買左但唔用

美少女戰士 粉餅 maquillage 限量版 sailor moon shiseido

一有新片就睇

Kathryn好似好正

有

嗚呀好靚呀

買左
mooning
white rabbit
midnight
paradox
kathleenlights
wattles
屌左出聲 明明早幾日先話唔買單色眼影

我都係 而家日日都諗緊會唔會係聽日送黎，到咗聽日冇送黎就好失落，已經重複幾日了

頭先食完飯補唇膏
colourpop支sucker成個膏體甩咗出來
呆咗
即刻塞返落去繼續用
大佬用咗2次咋
正常使用，點解會咁

太熱？

同問 買一粒定palette好

好似好正 係咪超防水

想問下絲打們有冇生過粉瘤係臉，
我有啲懷疑我臉個粒唔係石頭瘡，
因為禁佢唔痛同實的的咁，
如果想知係咪粉瘤，係咪應該睇皮膚料
希望係石頭瘡，因為粉瘤好肉要開刀

如果超防水 有啲性趣

我又係 最鍾意超防水mascara
成日喊

咁有冇其他眼線膠筆好用介紹

我之前用Chanel mascara 甩到 好似畫左勁粗下眼線咁 即刻掉左

tf ct啲mascara都係甩到好核突
打手都係咁話 千奇唔好買

Bb 係會咁
不過好容易畫

我有推過jouer 不過小薯仔個陣講冇人理

我有啲興趣買jouer lip gloss 不過揀唔啱色

求圖絲打

有絲打話飛粉到仆街 我有啲想試 但睇下多啲review再算

Beautylish 可能幫到你

唔係同一個producer咩？

我無expect 佢咁快送到 但我估唔到係會幾日都唔郁 絲打你幾時買架？

我星期五買都未

唔該絲打 因為第一次訂

如果你早d同我講就好 可以係Sephora 買

Kiss me你係話液定膠筆？

[/quote]

Hourglass 胭脂 diffused heart incandescent electra

應該唔係啦 但佢keep 到一日，唔覺得佢點甩

眼線筆 眼線膠筆

再買

等我又買枝試下

我用za黑色 兩三個鐘就暈 利申終極大油眼

冇左memeber sale

Colourpop swatch mooning moonshine

但fd話試過O20好黑 有冇人睇過真身覺差唔多

打少咗，係藥妝店有呀

液

知唔知最底個盒邊度仲有 好靚

靚
我。。再order.........

不過唔好depot colourpop
可能會乾！！

我仲要買親都係少少
colourpop多得我唔少

我差少少就拆左 thanks

終於有藉口出街

無問題 等我過兩日整合好再放LINK俾大家！

行下街有益身心健康

之前兩個post見有人depot左super shock出黎
Rip

呢d係咪就叫莓色

落咗第三次單啦

l

頭先入黎見到有絲打講daiso雙眼皮貼
想問下絲打你地係上咗眼影先痴定痴咗先上？
因為我平時用咗眼影先痴佢會痴唔實甩番出黎 仲會痴走曬啲眼影先痴得番
同埋好羨慕絲打點解會痴得出雙眼皮 我用咗好耐都好似冇條痕 仲好似整鬆咗啲皮膚咁
係咪我痴錯咗

我唔識形容 但我全部唇膏都係呢個tone咁滯

有冇絲打可以解答下我
Colourpop用左apply pay比左2次錢 佢後尾都將我order cancel左 點解會咁

追post追到氣咳
Dr highlight Chan

第一次跟呢到絲打買 未有free international shipping
而家自己買第二第三次

遲下summer sem exchange過黎london
本身都諗住黎琴先買the ordinary，都係忍唔住

而家唔洗出街都買到破產

好驚忍唔住手又上Colourpop

同你一樣 total買咗5,6次都仲有野想野 俾啲絲打燒到

本身我唔想買colourpop就係因為無得depot好亞位
而家。。 唉 男朋友仲要mon實post
叫我唔好再買野

我想問下你用咩payment? 因為我比左2次都被cancel

快啲上啦絲打
就黎完free international shipping

我用master

我用PayPal

電腦買先見到有信用卡比？ 我用電話買得PayPal 同 Apple Pay

頂 點解我order 被cancel架

Dr Chan 你而家係邊撻落去London

網購太方便之過

不過行開既話ordinary都值得一遊既
希望到時有放d 粉底畀人試
佢d 色... 好難捉摸

買咗咁多次都未試過俾人cancel

唔係我黎 我london人

正呀 不過我要答成個鐘火車先到

就黎買到破產

你班友好邪惡

Colourpop pressed shadow 買running late 定bel air好

今日先話過一個月唔買化妝品 依加又係到上colourpop

屌成日認錯2位陳絲打

伽藍絲不要做表情撚

點解咁多人畀人取消

有點R頭
唔通呢期爆單爆得太西利

少少地買幾粒玩下囉

做折慢好多dispatch

d卡數

伽藍絲不要做表情撚[/quote]
OK
請原諒

倫敦有咩好玩/好買/靚既地方呀

咁多英國絲

又出沒 幾時番黎呀

英國絲打真係好，買歐美牌子方便好多
辣圾澳洲乜七都冇

基本上都幾齊美國brand 但有啲真係點搵都冇

我幾鍾意澳洲d skincare aesop同Grown Alchemist

自推

嘩推得咁快既
追唔切啊

痴左先化嫁

唔怪得零晨推得咁快
估唔到咁多英國絲打

我鍾意澳洲啲衫

推得好快

衫正

澳洲絲 荒島咁款

原來mono eyes 咁難搵

仲話想搭人買

aesop好正

我都好鍾意買french pharmacy
又平又有用，好少買貴skincare

一日一個post唔難

粉餅 mufe bourjois maquillage 美少女戰士 white definition healthy mix

絲打我都買左第一粒innisfree 不過唔識用

[/quote]
留名睇你奶

有冇人同我一樣好鍾意化smokey eyes
夏天用暖啡有時用olive，冬天用軍藍同深紫
再配nude 色嘴
我由返工第一日就日日都化 同事們都好溫柔，基本上唔會點講（要見客，不過唔會理）

辛苦你啦絲打

留名睇你奶[/quote]

係會寄黎香港

痴線 唔通我特別黑仔？

我用paypal都冇事

識兩句
想學番但唔人老開始記性差

[member]有去買下少少咁啦
去outlet買袋多d 巴黎outlet好抵買 雖然Oxford都抵[/member］

做咩柒左

我仲係度呀 但太忙連po都唔多得閒追

暗瘡油肌買左the ordinary retinoid同b3
用左兩個禮拜覺得有生少到暗瘡同冇咁油
但暗粒同暗瘡印都仲係好勁
見到beautylish有aha, 水楊酸, toner就買黎試下
即刻買左佢
有冇絲打用過有包膠？

g持

支持 辛苦晒絲打

1號買咁快送到 我每次買at least 等10日

學野永遠唔會遲
有心就得
去馬

點解會咁 我27號落單都仲未有

支持 多謝咁多位絲打嘅分享

有咩買 下次去要行

呢掛d eur 又貴番
真係要篤下計數機先得

多謝大家分享

Valmont 就黎會收到一set 免費野，唔會買住
La met 送禮

1500港紙左右

斬手指未

又差唔多爆post
提返開post絲打要加

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

今晚應該唔會推爆掛

我係蜈蚣黎㗎 斬唔死我
唔係全部我架 有同其他絲打夾單
不過唔知點解佢買嗰時無得揀送眼影掃

唔知架 大家最近推post能力好驚人

#2記得加the ordinary懶人包

差唔多夜深 應該冇乜人推post啦

咁多外國朋友

唉絲 真係好想買givenchy fdt
仲有個嗰Burberry lipstick

三十幾個留言應該唔難推爆

同埋mascara

Givenchy fdt真係好燒

外國嘅絲打靠你地啦

我要用01 但全線斷晒貨

你係hightlighter打手 abh打手 cultbeauty打手

我又係 諗住買唔到都要焗住返香港買

想請教各位絲打 前排額頭爆好多壓力瘡
而家好返 表面睇都冇印
但一做完運動 塊面紅卜卜時 額頭會出現好多紅印
上次去a記想補打額頭一啲位 佢都話我太紅唔俾我做
究竟紅印係深層暗瘡印定將會爆瘡既先兆

英國好似01色全線斷晒

Mote fans
跳舞都唔甩

直接話內眼線 除左眼頭 其他都好完整
好畫過dup好多 又出色

Burberry打手

最近咪有個A'PIEU x Marymond 山茶花氣墊粉餅
我岩岩上GMARKET睇唔見有既
有冇絲打自己網購左?